有無清一齊夾買Head Porter (online shop)

好似幾多件野都係2500yen運費！

有咩推介
斜咩袋主要

都係brief case呢d喇

Online shop好似唔送香港架喎
連樂天都唔送要搵代運架喎

有冇link 有興趣

我填左香港去到最尾出2500yen運費呀 定係我7左

放心，會送香港

純粹我見幾多件都係2500yen 咁夾埋訂好似抵d

唔靚喎backpack

有興趣，正常size 斜咩係咪10000yen果隻

各花入各眼姐

有興趣想買個斜咩袋,仲有冇得夾

我tg係 lihkgtree

送，買左兩次都直送住宅
好似一兩個禮拜左右

睇放幾多野

我買左呢隻size，個size 放到iPad ，多支水都迫迫地
普通銀包，電話果啲都夠。

用緊呢個

巴打幾時截止？

巴打有tg?

想買BACKPACK
有冇TG?

Sor呢一兩日有d忙

我收到5件貨就訂喇 每件x0.07x1.01就係實價
P.s 0.07係匯率 1.01係信用卡收費
運費2500x0.07=135
所以每件加多27運費

例子:

30500x0.07x1.01+27=2183.35

有錯請指正 入數詳情tg傾 thanks!

講漏左 我自己應該訂一個袋
所以要多4件share thanks!

買shoulder bag 3way喇

夠人就截架啦

未截～

小弟平日就係港島番工 禮拜六日就新界
番工放工放工交收又得 你鍾意郵寄亦可

tg傾

btw, 如果呢個禮拜都無5件我應該都照去
詳情tg傾

有咩款放到15" macbook pro?

最大個隻brief case應該得
去門市睇下囉 cwb/mk都有 試完先買都未遲

So far我係未收到大家tg

Sor收到了

有點遠 平時淨係會去到旺角附近

巴打
加埋
ohshitdamnit
我都想買個backpack

你睇中邊個 ？

Add我啦屌你

星期六日拎畀你囉

大家要就add我tg喇

我都想盡快攪得成
希望呢一兩闈落單加收埋錢
依家暫時有2位清會買

建議大家去門市睇下大細先訂呀

Pish

tg左等你覆

tg ed 等覆~

巴打係咪買？ 另一個巴打話唔夠人唔搞， 你買嘅我有冇得跟你機？

有興趣, thank you

本身唔夠人所以cancelled
依家又好似夠人
Tg傾喇

tg ed

巴打咩環境，樓主可能夠人，唔覆tg

樓主tg咗你

樓主無上過水ˊ_>ˋ 有冇其他巴打可以一齊夾

樓主會唔會搞第2團

樓主冇左影

大家add我tg傾 thanks

呢幾日有d忙 Sorly

大家快d覆我tg

大家預起碼14days shipping
預一個禮拜內約你出黎交收

依家好似又攪得成
大家盡快決定加入數 我就訂架啦

入左數了

差一個就齊人落單 大家要訂就快
我一落左單都會係度講聲

另外小弟第一次攪團 多多包涵

成功夾成第一團了
Total 5件

想買呢個

你照tg send畀我喇
如果多人我照訂多團 橫掂都攪開

唔係一千yen咩

出年8月停業

睇黎要開多幾次團

gg了

燈到執

點解唔做

巴打爆人未

我有2-3樣嘢想買巴打

2500yen

Fuck

屌

清s tg傾

有冇得加tg

聖誕新年會免運費

忠實fans

好難過

Yes

Tg傾

真？ 我第一次訂野咋

不過要訂就快 因為下年唔再出
驚熱門款好易賣哂就仆街

我會開一團

我唔理你想開幾多團
但樓上有位巴打想開
佢都會識做地問聲我開唔開得成先會開
而唔係好似你咁

或者我會建議你出面自己開post thanks

買多d囉

tg左你

曼連fans喎

Head Porter做到出年八月摺埋，再冇呢條line，Porter Tokyo就正常運作

遲d惟有買porter Tokyo了

即刻想買返個black beauty 看門口

呢個真

要買好買了 唔知幾時賣哂唔番貨 到時後悔
係我衰 我唔應該開團攪到佢唔做

不過設計都回咗少少塘

以前Noir Block Shati 真係好正

決定買多少少野了呢一團

Head 同Tokyo 有咩分別？

清 google can help you

未買過sosad

Btw 多多tg我都會覆 係有時會覆慢少少

奶粉袋 有邊隻款 買親都是tanker

仲有冇巴絲夾？

Add me tg

已add 等你應

依家個銀包未爛
唔知買唔買多個黎留念好

黎緊會去日本買

佢地下年唔出

正喎清！

差一位清就夠數了

仲有無位

細袋賣哂

諗緊Jungle定係Tanker

black beauty 防唔防水?
見佢寫high density又PVC咁但又冇寫自己防水
另外BLAU同YUKON都會有寫防水
冇寫係咪就唔防水

一月先去日本唔知會唔會比人掃到無曬

各花入各眼呀清

去旺角/銅鑼灣間Kura chika問sales穩陣

唔出奇

未呀屌仲差一個入數 我都想盡快幫大家訂

各位清今日全日有野做 深夜先會覆到大家
大家揀完野就send條link過黎 thanks
我會同你聯絡入數

咁佢可以提早執笠

唔收Payme呀清們 用tg就係唔想畀人知真電話嘛...

同埋大家揀完畀link我 盡快入半數畀我
保障大家之餘 我又可以即刻訂嘛

買到佢執！

有冇細袋

話說今日去完銅鑼灣睇 我發現同online價好似差唔多

我好似認錯左S size 同L size收返

唔好嚇我
我就係去完先銅鑼灣旺角個兩間發現貴幾舊先上網買
同埋見到買幾多樣都一樣運費先上網夾

P.S 我仲做埋功課睇下代購幾錢 有間幾出就收60左運費 0.073匯率 我心諗搵人夾仲抵

Urgent
有位巴絲29/30入左數畀我 但我唔小心del某一個msg
請29/30入左數畀我既巴絲見字tg pm我一下 Sorly

第二團已訂 第三團睇下訂唔訂到

唔係香港啊
我都想試實物

真心最好去咩下睇下個size先 特別係d大袋 唔是買完太大就好sad

第三團攪緊 睇下等唔等到你

我都有性趣 希望趕到下一團 或者下一團夾多幾個一齊訂? 運費可以再平少少

應該就等唔到啦
12月先返黎
到時再睇下有冇機會

5個通常 今次咁岩6個
太多人好易拖到件野都sold out都未收齊

我驚d貨賣哂咋 攪我照幫你攪都得

第三團is coming

唔好意思巴打遲左覆你
我要的，俾左link你了
tg左你了

藤原浩好似已經唔撚理Head Porter咁

香港有HP門市咩

Kura chika 好似淨係賣porter japan

想試size就ok 款就睇返官網

係呀所以話試size only

陳冠希有代理 不過賣完尾貨都唔入新款

Cotwo多款 可以上去試size
不過水貨舖食水深唔好益佢

今日之內會訂第三團 有興趣就最好tg我加入埋數畀我
想我等等你就早d出聲

一路想信響日本loft買有d款係靚d特別d
係咪d咩crossover野離

大家攪清porter tokyo同head porter有分別

我地係訂head porter, porter tokyo幫你唔到住

放心，Black Beauty 絕對防水，落狗屎都冇問題

第三團岩岩訂完 大家仲要訂就tg我

巴打你試過落狗屎用？
防水的話咁屌得過

我10年前買black beauty斜咩
日日用用到依家只係d皮面巢皮同甩章
黑雨打風即情冇視勁到仆街
出面係濕晒滴水入面乾

冇帶遮嗰時，我直頭將個3way當遮用，出面濕晒，入面乾爽

想問下porter tokyo 布公事包可以點冼

仲有冇團呀巴打？

HP啲銀包款無Tokyo 咁靚
咁啱係新宿，聽日去吉田睇下先

Add me

請教下如果係porter tokyo 有冇方法寄番香港

仲有冇團? 差幾多個?

第一團準備呢星期交收

第四團準備中 有興趣就tg我

等我研究下先

Head Porter 唔係年尾執笠咩

help

下年年中

第4團鐵定星期五前訂貨 唔再等
之後就等我番香港再攪

訂左野既巴絲應該會入哂group 無你出聲喎tg

睇黎第4團攪唔成 因為無人入過數畀我

但係

本人好大機會呢個trip會走一轉大阪個Head Porter or Porter Tokyo睇下袋 本身都唔諗住會去

所以睇下大家仲有無野要 但只限細袋or case 大袋驚爆luggage cap 同我本身都會買野

老規矩 tg我link加入半數 運費再pm傾 希望幫大家買下平野

下星期一前齊資料 thx

之前係大阪買左呢個shoulder bag
但發現佢條帶太短 索到盡都只係到腰位
想問下有冇其他方法嫁？...或

呢幾個咩名堂黎 好似貴咁多既

唔知佢尾水會唔會出返dot柄

好想入返個散紙包

買過新喇 應該無得配

唔識了 是咪crossover

估唔到架 有既攪多團都okay

唔似會返炒舊款
Dot 俾mk星星取代咗好耐

星星我有呀

就係想追返個經典波點

好似遲左，仲有無得代買

樓主tg唔應機
有無貨都通知聲丫

上星期一deadline呀清

大佬我岩岩先番香港 想點應你

唔緊要啦，唔該巴打

Blackbeauty 唔撚返貨嘅dllh

正喎咁咪每人都可以平啲?

想買有冇團?

雖然YEN升返去7.1 但係仲有冇人想買?? 用緊個袋爛咗 想買我可以開團

但我覺得head porter啲款靚啲 black beauty

d 野俾人買哂

有冇人有興趣買..夾多幾個人share運費

我都想組團

香港果幾間kurachika好少款？
日本睇過有個想入手
但得返一個有花痕所以無買

推

好似有得訂

咁點解仲要夾買 ？
門市買都有得check下

巴打去邊間買 我本身想買個銀包 moko嗰間冇乜貨，去旗艦店有好多現貨

上官網睇Highland同black beauty都冇乜貨

未買
Fashion walk果間好似幾齊貨

想搵藍染個系列但香港好似無

有無團 無就自己開

hi 清

真係出返DOT柄

今次真係要入返件黎收藏

Holy shit! Dot柄！ 我開團！

好難揀 隻隻款都想要
但本身又有星星zip wallet
用唔哂

Why not allllllllll

決定左買coin case
不過唔知有幾大個

有d想買多個
自己個用左6,7年都未爛 開始有d黃
好撚好用

可唔可以跟團，想買佢條掛頸帶

上面有巴打開團

咁講真 head porter 摺左
仲有porter既

但睇你有冇咩特別款想要

好似今期dot柄冇左就真係買唔返

LMLM

有無團

Lm

諗緊白色點靚定黑色點靚d

lm 有無人開團

跟團

LM

嘩屌 仲有用HEAD PORTER架咩

有人開團嗎？

求團

無人開團唯有自己買

想買同搵人一齊夾運費？！有冇幾位師兄想夾？有既請留tg

想開個蚊型團，有興趣巴絲請留tg

想夾波點

宜家有3個 有冇多2個人夾

想買個袋

想夾 thanks

唔知black beauty 個袋重會唔會翻貨
如果係就可以夾埋個散紙包買

仲有冇團可以join埋我呀

我有個袋有興趣 如果多人買share運費就買
可以幫手開團 有意留TG

爸打落咗單未

我都想夾

屌頭先睇啱啱冇貨
要等其他爸打開團喇

想夾
有冇巴打開團

吉田有冇團

有團

想夾, 有無巴打開團

Dot zip wallet咁快冇貨

仲想訂

black beauty 腰包返貨

又out of stock...

請問有冇團?

想問大家買左之後大約幾耐有

3，4日左右

有冇人係呢到跟左個巴打買
明明到左貨又唔寄 拖左半個月
而家仲要唔覆消失埋

咁仆街？ 幫推

唔係我呀 我次次都開tg group架

邊個 本身都想跟機買

係咪可以報警？

巴打依家仲有無團，想買個shati day pack

X2 想買散紙包

啲貨係咪少到咁， black beauty個 L size斜咩袋老是常冇貨

係 我都想要返個

有冇新團？我都想買

我都想買啊求入團

求入團

求入團

Tg:

仲未寄啊佢 係咁拖又唔覆
我真係唔明佢想點
應該點做

有冇其他人都係到中左伏？

3月頭落訂 到而家都未寄到俾我
拖左成個月 仲要成日唔覆
對話內容如下

報警
唔報再等

條友唔得閒又要做搞手係咩心態

咪係 成個月都唔得閒咩
問佢幾時寄又唔覆
係咪真係報警先解決到

報警會唔會唔受理架

大家睇路 呢個人三月開團收完錢
四月頭講左一次話寄 到而家四月尾都未寄到
日日都係到拖話唔得閒寄
成個星期都冇覆我
唔知佢係到呃左幾多個人錢
千幾蚊都貪
我聽日就去報警

即然無人開團 我又想買
我開

我開啊